飯店枕頭裡有「刺蝟」 女孩一坐「屁股開花」血噴整床

大陸中心／綜合報導

陝西西安市一間飯店深夜傳出一聲尖叫，一名女房客人狂奔而出，屁股被刺出了一堆洞，還流出大量鮮血！同房的親友查看後才發現，女房客剛才一屁股坐下去的枕頭內，竟藏著一隻全身是刺的「小刺蝟」。

女房客的親友李姓男子表示，他們一行4人20日上午入住長安區的「旺角飯店」，晚上回房以後，看見枕頭上有一點髒污，但沒有想太多，後來準備休息時，女房客躺在枕頭上，突然驚呼了一聲，屁股流出了大量鮮血，「床單上都是血，我們想枕頭裡面可能藏東西，馬上打開來看，結果竟然是一隻刺蝟！」

▲飯店枕頭裡有「刺蝟」 女孩一坐「屁股開花啦」血噴床單。（圖／都市快報）

李男一行人當下馬上找飯店老闆理論，但對方卻不承認，還堅持房間很乾淨，「房間天天都打掃，衛生沒有問題，而且上午他們都沒事，現在突然就說有刺蝟？」雙方越說越僵，最後竟然打了起來，把房間弄得一團亂，直到警方到場後才停手。

由於雙方各說各話，完全沒有共識，因此目前警方還在調查刺蝟到底從何而來。

▼刺蝟還活著，但沒人知道他怎麼出現的。

▲飯店枕頭裡有「刺蝟」 女孩一坐「屁股開花啦」血噴床單。（圖／都市快報）

▼警方到場後，房客跟老闆才停止互毆。

來源:

刺蝟RIP

仲未死㗎

刺蝟bb 表示： 黑人問號.jpg

好撚堅

見到血都覺得痛

拮撚到個 成床血都坐唔死隻刺蝟

寵物變野味

互毆

原來咁樣坐落去會咁傷

標題註明旺角飯店 應該會多d人入黎

This is China

正常人瞓覺枕頭點會用嚟坐？
係咪佢本身就生痔瘡，想揾枕頭墊。點知枕頭入邊居然。。。。。傷上加傷先咁多血？

d針咁幼 屎忽會流咁多血?

仙女散花咁

好撚彩係屎忽唔係後腦

會唔會係咁多血呀

佢d刺係咪倒刺?

刺蝟bb好慘

點解要坐枕頭

唔出血咁仲要啲針嚟做乜春

咪係
不幸中之大幸啦
仲要你又知人哋諗乜？福爾摩斯？

刺蝟 : 做乜鳩?

宗次郎

如果係個頭訓落去會點

成個屎忽都係血 仲要同人互毆

房客跟老闆才停止互毆

仲唔搵動物傳心師破案？

過癮處女

刺蝟刺上又冇血

細心d睇，其實有

好得意～

刺蝟痛d 定女人痛d

其實邊有可能咁多血
之前去咩科學館見到個咩釘床
話咩d釘愈密 力量分佈會愈平均(類似)

利申 乜都唔識9up

雖然係大陸
但見到咁多血 咁樣都好痛姐
唔明點解個個人都關心隻刺蝟
無理過個女仔

屎忽開花

咁尖

刺蝟D針好幼
加埋無情力一野坐落去
見血好正常
利申:養緊

你又點知佢個腦唔喺屎忽度？？

隻刺蝟係房客帶黎砌房東生豬肉的，大陸嘛包容一下

冇著褲 刺蝟會唔會牛仔褲都吉得穿

係酒店沖完涼淨係著底褲都真係唔出奇

一條女三條仔
緊係坐枕頭墊高D玩開心野啦

因為小動物比大陸人更可愛